是日環節:深夜放負

?????????????

好窮

屌你唔要咁長命呀

邊個放負

想講卻又怕 還有更多牽掛

以為有人想放負諗住入嚟睇下灰下

未夠

邊位

如何

唔識你又打俾人...

凌晨兩點幾打畀人 人地唔洗訓咩

京阿尼搞成咁好唔開心

對唔住大佬 冇玩過唔識
呢個唔得咪下個囉

可能藍絲嚟

見都未見過... 又唔洗咁上心嘅
傾咗好耐咩

屌你喇 我同你傾得仲耐過佢

就係咁 人地2分鐘都厭喇咁